{"created_at":"Thu Oct 20 04:08:23 +0000 2011","id":126872365211725824,"id_str":"126872365211725824","text":"Tengo lo que a mi me basta para ser feliz #(8) #twitter OFF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ubersocial.com\" rel=\"nofollow\"\u003eUberSocial for BlackBerry\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80121525,"id_str":"80121525","name":"Teresa Rodr\u00edguez","screen_name":"teresarod","location":"","description":"-Solo el amor nos har\u00e1 apresurar los pasos- Santa Teresa de Jes\u00fas \nCon Jes\u00fas, Mar\u00eda, Jos\u00e9, los Santos y los \u00e1ngeles","url":"http:\/\/t.co\/ONBl09lFlM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ONBl09lFlM","expanded_url":"http:\/\/www.twitter.com\/teresarod","display_url":"twitter.com\/teresarod","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":331,"friends_count":280,"listed_count":4,"created_at":"Mon Oct 05 20:44:11 +0000 2009","favourites_count":824,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central America","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17889,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/711423570\/8559b61d8fb2798d20cd33c487abe210.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/711423570\/8559b61d8fb2798d20cd33c487abe210.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/637282009916661760\/0L8S1ll0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/637282009916661760\/0L8S1ll0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80121525\/1352909427","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"twitter","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"}
