{"created_at":"Thu Oct 20 03:25:22 +0000 2011","id":126861539511775232,"id_str":"126861539511775232","text":"Saindo aqui do #Twitter..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":386301232,"id_str":"386301232","name":"Jos\u00e9 Chaves","screen_name":"Jose_ChavesDM","location":"Campina Grande - PB","description":"Jos\u00e9 Chaves, 21 anos, Camala\u00fa\/Campina Grande-PB, DeMolay do Cap. Pr\u00edncipes dos Cariris, Estudante de Computa\u00e7\u00e3o-UEPB.","url":"https:\/\/t.co\/8ELuqQDp5J","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ELuqQDp5J","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/josechavesdm","display_url":"facebook.com\/josechavesdm","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":422,"friends_count":350,"listed_count":0,"created_at":"Fri Oct 07 00:59:02 +0000 2011","favourites_count":6,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3666,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/538613325\/band_demolay.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/538613325\/band_demolay.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/630821088134582272\/lXdgZIxa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/630821088134582272\/lXdgZIxa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/386301232\/1355457492","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}
