{"created_at":"Thu Oct 20 03:43:59 +0000 2011","id":126866222355722240,"id_str":"126866222355722240","text":"@itiinha_lais, \u00e9 @EvelynJullyanne, segue de volta esse #Twitter, a gente ta fundando a Pastoral da Juventude e precisamos de ajuda! Segue bj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":126694967228895232,"in_reply_to_status_id_str":"126694967228895232","in_reply_to_user_id":75645321,"in_reply_to_user_id_str":"75645321","in_reply_to_screen_name":"itala_lais","user":{"id":384933770,"id_str":"384933770","name":" Pastoral Juventude","screen_name":"Pastoral_Jovem","location":"Escada - Pernambuco","description":"Estamos formando a Pastoral da Juventude, quem tiver a fim de conhecer \u00e9 s\u00f3 ficar ligado no twitter, vou avisar o dia e a hora da reuni\u00e3o.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7,"friends_count":8,"listed_count":0,"created_at":"Tue Oct 04 15:50:59 +0000 2011","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/341642899\/imagem.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/341642899\/imagem.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1574244853\/pastoral_juventude_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1574244853\/pastoral_juventude_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EvelynJullyanne","name":"Evelyn Le\u00e3o","id":333004757,"id_str":"333004757","indices":[17,33]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}
